Toch is het verschrikkelijk om te laten zien dat de levens van al deze mannen in gevaar zijn door mij.
Als we verdwaald zijn, zijn mijn waanzinnige plannen de oorzaak.
En wat, Margaret, zal de staat van je geest zijn?
Je zult niets van mij horen vernietiging, en je zult angstig op mijn terugkeer wachten.
Jaren gaan voorbij, en je zult wanhoopservaringen hebben en toch door hoop worden gemarteld.
